今舖牛屎佬何君堯辣慶哂班有錢佬同馬房

班有錢佬不嬲當星期三夜馬係social場合
安排哂你搞到取消
仲要啲馬養住唔係個個賽馬日有得出
馬房為今晚又浪費左幾多人力物力
一條友搞到成個賽馬日取消
班有錢佬諗緊開除條牛屎佬會籍